巴塞西甲6場8分，歐聯3場9分

今季全力歐聯

下年會唔會有西乙球隊踢歐聯

無事就多浦頭，大家關心你

我巴塞有美斯，只要佢願意，點輸都未輸到講班啦大佬

等睇今年巴塞隆拿歐聯

同曼一樣聯賽唔得

你點知的

曼聯琴日先輸比土耳其野

歐聯>西甲

曼聯兩邊都唔得呀

仲諗住今日幫你上柱香